（即時）袁爸爸直播

推

請支持袁爸爸

睇佢live我電視volume要開到70

慘過考聆聽

Delete左d咩？😂

我都想知

大紀元轉播好啲

用headphone 電腦聽好Q大聲, 唔知點解D人話細聲

up

sanctiono 人大

大紀袁

有無講保守黨員江樂士？

洋五毛英國人, 英國戰線負責啦
袁爸巴係美國戰線

我每次都戴耳機

我iPad用耳機都聽得好清楚

今日推post推唔起Twitter要人follow

依家萬二人

Twitter followed

我都有戴，最大聲都聽到忟

下就個post推唔起，個個post都係屌天文台返工